多區衝突13人傷 2人情況嚴重包括眼部受傷女示威者

多區發生衝突，醫管局表示，截至深夜11時半，有13人受傷送院，傷者17至56歲，其中2人情況嚴重，包括一名在廣華醫院留醫的男傷者，以及一名在伊利沙伯醫院留醫的女傷者。另外2人情況穩定，其餘9人經治理後已出院。尖沙咀警署外連續兩日爆發衝突，大批示威者昨日傍晚在警署外聚集，部分人投擲雜物及以激光照向警署高位的警員，警方多次從警署向彌敦道發放催淚彈，一名女示威者在彌敦道一個巴士站對出，血流披面，倒臥地上，現場所見，她右眼腫起流血，救護員到場包紮後將她送院。警方就表示，有暴徒向警署投擲汽油彈，引致一名執勤的人員雙腳燒傷。

2019-08-12 01:56:52

721

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form: